黃毓民畏戰敗走避風頭, 連節目都要國民黨廢老幫佢做

驚joe yeung同堂主又上黎踩場啊?

繼續出黎撐韓國瑜啦，好想睇佢出黎丟人現眼

而家國民黨咁搞法 睇黎韓國瑜選都冇得選

上次柱姐選到一半都可以俾人換走，kmt有咩做唔出？

郭老上

好想睇MYRADIO班廢老一齊奶韓國瑜屎忽

韓國瑜: 咦? 黃毓民... 謝公..? 抱歉我不認識 沒聽過這名字

想選又有KMT幫你找走佬條數
KMT搵個第二個頂死你
結果依家自爆

個閪台快撚啲摺左佢啦，又租office又請pa都唔夠仇狗咁高收視，收檔啦碌撚。